其實個人權法明明只係你犯錯既話，就會罰你既講法，中共咁大反應

明明就係講你做錯野，先會罰，好正常喎大佬
中港政府既反應咪即係講５０年不變？民主？普選，全部都係昆鳩你，你咁都信
咁既意思囉，成班都驚到出黎係咁口交，真係有自知之明，明知自己就係軍政府做法

[愛丁堡美國旗海!!!] 全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

另加一堆走馬燈!!!